有啲黑警話佢地冇上前線打市民

所以唔係個個警察都係咁暴力打市民，唔應該俾人插。佢地都係跟order做野。

食屎啦，當有市民冇衝擊過，但你地黑警都摳打市民時，佢地有任何武器咩？你地咪一樣照打。

以佢地邏輯，冇一個警察係無辜的。